有冇啲emoji係你覺得天下無敵？

😄<----呢個過癮

😆

🇨🇳
🌚
🤷🏿‍♂️
😹
❌

🙊

😂

🤡/

🤔

😊<-開心又用得，嬲又用得

🤦🏼‍♂️